玩大去 商場招魂

全世界同我買speaker 下載定妹妹背着洋娃娃 買幾個鈴鐺 係商場一路行一路播 得閒加句番黎囉。 玩你幾日 陰陰森森。

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

借個位，近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在還未夠1萬人，急急急，快簽

附教學

p牌推唔起 靠你啦手足